德國twitter戰線文宣

呢個係德文版嘅關於今日星火被收皮tweet嘅初稿
請幫手出tweet plz

Die Hongkong Polizei hat vier Personen festgenommen und 70 Millionen HKD eingefroren. Die Geld angehört #SparkAlliance, eine Schlüsselgruppe um die Hongkong Demonstranten zu unterstützen. Die Polizei sagt, es gebe Anzeichen für Geldwäsche von einer Shell-Firma.

請推到德國

另外自行因應word limit 加上hastag

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

推

推!!!! 有冇邊個德國名人可以@

呢條先係主線呀！

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

推推推

push